元朗去科學園返工係咪好痛苦?

可唔可以分享下由出門口到公司要幾耐?分享埋住元朗邊到呀

希望幫到你

多謝你 但我住元朗東D村
好似搭276P轉東鐵 再轉巴士會快D

天水圍返數碼港痛苦d, 每日坐車時間近四個鐘..

之前返科學園都係276系列去上水轉東鐵。如果就到時間都可以住科學園d 特車。

4個鐘 好難頂呀 好命苦呀
你返科學園 搭276 出門口計 洗唔洗個半鐘

276好快

依到寫15分鐘到上水

或者269D直出沙田再轉小巴

好似仲耐過276???

數碼港shuttle去美孚轉西鐵有無得諗?